Minulý pátek má kamaradka Eva měla narozeniny. Ona pozvala moho svích kamaradov a kamarádok. Mě je taky. Nejdříve jsem chtela koupit desát červenych karafiátů, ale nakonec jsem vzala desát bílích růží. Eva oslavila svá narozeniny v hezkí resaturace. Tam taky bilajejí rodina. Všichni se dobře bavili - povídali si, tancovali, jedli různé jidlo a pili. Na konci oslavy byl nejchutnejší jahodoví dort. Oslava se podařila!
